業界人士爆料微軟已聯合AMD開始下一代XBOX主機的研發工作

2017/07/13 12:05
這條爆料是來自Jez Corden的（也是業界比較知名的爆料人之一）XBOX ONE X尚未發售就有新主機蛛絲馬跡的消息了。

微軟已聯合AMD開始對XBOX下一代正統主機進行研發，目前尚不清楚是否會用AMD RYZEN(銳龍）+VEGA GPU配置的APU。

並且Jez Corden表示，新Xbox也有自己的代號。

xbox one x one s

下部機係咪去到8k啦？

AMD